{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021678",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "정짬뽕 화명본점"
    },
    "text": "釜山広域市北区龍塘路16番キル271階に位置するチョンチャンポンは、華明洞に新しく開業したチャンポン屋だ。 このチャンポン屋はチャンポンと酢豚が好きな子供たちを持つソン·テジョンの夢から始まった。 チョンチャンポンはチャンポン、チャチャンミョン、酢豚、焼き餃子の4種類のメニューで構成されており、各メニューごとに味の深さのために試行錯誤を経て学んだ。 このチャンポンはスープとご飯が一緒に合うため、お客様に無料でご飯を提供している。 すべてのメニューは注文後に調理され、少し時間がかかっても最上の味と温もりをお客様に伝える。 材料は当日需給し当日消耗する原則で運営され、家族と一緒に来るお客様を歓迎する。 もち米酢豚はもちもちして甘いソースで老若男女みんなの口に合う。 私たちのチョンチャンポンは最善を尽くして顧客に良い食べ物と大切な時間を提供しようと努力する。 チョンチャンポンには多様な大きさのメニューがあり、ホンバプを楽しむお客さんにも座席を用意しておいた。 手頃な価格でおいしい中華料理を楽しめるチョンチャンポンは、大切な時間を割いて訪ねてくださる皆様に心から感謝しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンチャンポンはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョンチャンポンは釜山広域市北区龍塘路16番キル271階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンチャンポンのメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "チョンチャンポンのメニューはチャンポン、チャチャンミョン、酢豚、焼き餃子の4種類あります。"
        },
        {
            "question": "チョンチャンポンはどのようなお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "チョンチャンポンは家族と一緒に来るお客様を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "チョンチャンポンの酢豚はどんな味ですか？",
            "answer": "チョンチャンポンの酢豚はもちもちして甘いソースで、老若男女みんなの口に合う味です。"
        },
        {
            "question": "チョンチャンポンでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "チョンチャンポンではお客様に無料でご飯が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チョンチャンポンでは材料の原則は何ですか？",
            "answer": "チョンチャンポンでは材料は当日需給し当日消耗する原則で運営されています。"
        },
        {
            "question": "チョンチャンポンではどのような座席が用意されていますか？",
            "answer": "チョンチャンポンでは多様な大きさのメニューを楽しむお客様に座席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのような努力をしているのか、チョンチャンポンは顧客に何を提供しようとしていますか？",
            "answer": "チョンチャンポンは顧客に良い食べ物と大切な時間を提供するために最善を尽くして努力しています。"
        },
        {
            "question": "チョンチャンポンはどんなお店ですか？",
            "answer": "チョンチャンポンは華明洞に新しく開業したチャンポン屋です。"
        },
        {
            "question": "チョンチャンポンの価格はどのようですか？",
            "answer": "チョンチャンポンは手頃な価格でおいしい中華料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 449
    }
}